【無人開】CCTVB 搭上高鐵愛旅遊

屌你老母，奶共宣傳節目

邊個睇，邊個就係五毛，支那狗。

屌你支那狗

套野好睇,有劉穎鏇

又係外國勢力
之前加拿大人黃心
而家到美國人劉穎璇

原本都冇人理，你開個post又引班傻人討論